有冇人抽鬥地主？

抽左一手

跳水表演

LM

買黎紀念下昔日鬥地主的共產色彩先

食正條水